一句講曬，每朝起身摺唔摺被？

唔摺，摺被好戇鳩
摺，整整齊齊軍訓式生活

唔摺
但阿媽會幫你摺咗

唔摺

俾個要褶嘅理由我